馬國明唔駛擔心，你仲有連登仔！

馬明如果肯轉gay 嘅話，相信大把巴打願意照顧你錫住你

好想錫返馬明bb

最鍾意乖仔

好慘，港女無個好人

毒撚唔應該有女朋友
男朋友就啱

正常樣毒撚都幾吸引架 夠宅 又冇咩女性朋友
馬明仲要係靚仔

好想同佢打Fifa

咁靚仔都戴綠帽
證明乖仔應該要搞gay

好想同佢睇波

有冇仆街㯋條片？

唔好搞gay啦要我好啲

要你咪即係搞gay

馬明我愛你